突發！過海三條隧道都有road block！

ref

push

推

急推

本人家住西環 自己住
如果有義士有需要地方
Tg我

dllm死黑警

南區/西區/港大

推
瞓一晚街啦

Push

香港基督教循道衛理聯合教會 24小時開放中
灣仔軒尼詩道36號

去HKU

推
去教會

推
未走就留係港島搵教會聽道或者去食下宵夜飲下酒
掉野 有衫換衫 唔好落單

【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

敝會已經開放學生會辦公室(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及補給品的同學。

Map:

大家換杉dump野呀

嘩屌 家下玩宵禁?

推
大家聽朝返工時間多人先過海

港島巴打們幫到幾多 盡幫各位義士

留個tg 借地方比大家等頭班車

再講多次 灣仔循道衛理24小時開放 係附近可以入去等天光 等頭班車

啲義士未走晒唔好係出面亂推其他同交通消息無關嘅post

屌佢地現場捉唔到人實癲撚曬想搵人祭旗

俾狗查

我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講

見暈請訓低call白車

去教會

死黑警

推
地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會

黑警死全家

到宜家相都無張

和平人士，有衫換衫，以免被誤會，同示威有關野都唔好要，免比人錯誤理解係暴徒，

支持合法遊行表達意見， 容許我載番個頭盔

（緊急！）基督徒想人信教！麻煩夢遊中嘅人過一過黎循道衛理！！

幫手推到前線見到！！！！！唔好過海！！！過黎唱詩聽道！！！！

去教會或者上港大su

紅隧有三架狗車過左海

pish

pidh

PUSH

屌

好撚賤

西隧未見有，但隔離體育館約六架警車

（緊急！）基督徒想人信教！麻煩夢遊中嘅人過一過黎循道衛理！！

PUSH
有無人知上最近既山好唔好?

夜晚訓唔著又唔知去邊好 搵間網吧打下機啦

西隧冇事 啱啱走左

firm?相?

唔過海

firm呀 一手資料 過海時冇人咁滯 何況警車
不過相就冇喇 已經走咗

thx隔離post有相

幫到手就好 希望大家都平安翻到去

Cls

東隧冇road block